日本人開教室 教日本人 正宗香港料理

中華風ではなく、
日本にある中国風料理ではなく、
中国国内の中国料理ではなく、
徹底的に香港そのものの味の再現にこだわっています

劣譯：
不是中華風
不是日本的中國風料理
不是中國國內的中國料理
是徹底的香港真正味道重現

Profile

櫻井 景子 sakuraikeikoｈ

香港料理食文化研究家

日本香港協会会員

香港點心と香港スイーツ
Hong Kong Dim Sum＆Sweets Hands-ON Lesson

Beginners Class 初級クラス

Code:001

茶葉蛋 お茶たまご

雑果蝦沙律蓋 海老のフルーツカップ

馬拉糕 マレー風蒸しカップカステラ

Code:002

沙律明蝦芝士春巻 えびチーズ春巻

港式奶茶 香港式ミルクティ

法蘭西多士 香港式フレンチトースト

自製咖椰醬 手作りカヤジャム

自製花生醤 手作りピーナッツバター

Code:003

蝦多士 シュリンプトースト

椰汁雑果西米露 ココナツミルクタピオカスープ

Code:004

咖喱鶏粒角 カレーチキンパイ

木瓜雪耳糖水 パパイヤ白きくらげスープ

Code:005

山竹牛肉球

煎薄罉

南瓜粟米露

Code:006

香煎蓮藕餅 れんこん餅

椰汁桂花糕 金木犀とココナツミルクのゼリー

Code:007

珍珠丸子 もち米しゅうまい

黒糯米椰汁露 黒もち米ココナツしるこ

Code:008

上湯鮮蝦腐皮卷 海老湯葉ロールのスープ仕立て

鮮蝦腐皮巻 えびのゆば春巻き

蠔油鮮竹巻 揚げゆばあんかけ

白果腐竹意米糖水 ぎんなんはとむぎゆばしるこ

Code:009

春巻 香港式春巻き

芋頭西米露 タロイモのタピオカしるこ

Code:010

豉汁肉排 豚肉トウチー蒸し

笑口棗 スマイルドーナッツ

薑汁番薯湯 サツマイモのしょうがシロップ

香港人都唔識整啦

有Annie師傅喎 好撚過做tvb啲西工多多聲

好似好熟口面

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

點可以無的士飯

真係好有心機 牛肉球呢啲都走去整